{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045431",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 쏠하우스펜션(4계절 온수 수영장)"
    },
    "text": "2022年7月に江陵ソルハウスペンションのリモデリングが完了しました。 入室時間は15時から可能で、22時まで入室が可能です。 チェックアウトは最終日を基準に11時までです。 入室の際にはペンションまで予めご連絡ください。 バーベキュー場の利用料金は部屋当たり2万5千ウォンで、利用案内はホームページのお知らせを必ずご確認ください。 予約されなかったり、入室の際に確認された人数を除いた外部の人が入室する場合には、すべての人が退室しなければなりません。 訪問者のレビューによると、ソルハウスペンションは沙斤津海辺が位置していて海の眺めが良いそうです。 宿の内部はとても清潔で、インテリアも異国的で居心地の良い雰囲気を醸し出します。 共同キッチンやバーベキュー設備のほか、プールも深く広く、愉快な旅を楽しめます。 冬にもおすすめの宿です。 駐車が可能で、海水浴場が近くにあるのでペンションを楽しむのに良いです。 共用キッチンでは調理ができ、セスコ定期消毒が行われます。 水圧調節が必要であり、トイレのドアは遮光カーテンではなく、一部の物品が置かれていない点を除けば強くお勧めできる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションのリモデリングが完了したのはいつですか？",
            "answer": "2022年7月にリモデリングが完了しました。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは最終日を基準に11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は部屋当たり2万5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ソルハウスペンションは江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ソルハウスペンション周辺には沙斤津海辺があります。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスペンションの内部はどうですか？",
            "answer": "ソルハウスペンションの内部はとても清潔で、異国的で居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ソルハウスペンションには共同キッチン、バーベキュー設備、プールがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスペンションは冬にもおすすめですか？",
            "answer": "はい、ソルハウスペンションは冬にもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 334
    }
}